集思廣益 有咩實業可以攪？

有一萬蚊資金 點發大佢好

推